有個問題一直都諗唔明

細細個跟老豆老母返中國
張香港紅三魚對人仔 100:11x 100:12x
唔知幾時開始變 100:9x. 100:8x

你問我信港女定人仔我都西都信港女
話哂都有老美照住

但依家中美貿易戰 點睇都係中國比人打到仆街
點解個率都冇咩點變 仲係 100:8x

R哂頭

可能影響無咁快浮現

定有人背後做緊野 打死都要hold住
唔係點走資

咁你應該留意埋外匯儲備
如果格硬hold住唔比人民幣貶值外匯儲備會減少

政治因素居多 人仔唔可以跌得太勁

人仔四萬億外匯儲備一路減到依家三萬億 （有傳要死守三萬億） 唔通有部分用左係到？

利申 咩撚都唔識

尋日出數據 中國出口仲有升

中國數據 真係信不信由你

Btw 同公司D中國同事吹水 佢地問我點係香港開證券互口？我話點解唔係中國入邊開？ 睇新聞都好似有什麼互通機制都可以買港股？ 佢地答我 ：信唔過
我笑而不語

利申 用緊 一通&耀才 有個IB